有冇a2345同jqka2?

a同2可以連既話，咁我出qka23都得啦

A只可以放頭同尾
10,J,Q,K,A

A,2,3,4,5

w30498tmua[pwoefk ;vlzskdf923irkwiq-35j34pjyk s8uwharbajr

玩開10jqka最大
23456最細

On9 又嚟

black jack 定鋤dee 啊on9

A2345，23456，10JQKA 大家呢三條蛇玩開邊條大啲？
我係A2345＞23456＞10JQKA

Black jack都有咁多隻，新玩法？